又到了白色相簿的季節

熱到喊呀
白色條毛

打風喎

呢樣真

落雨唔係落雪喎